［old news？］bbc出咗條紀錄片講一年嚟嘅示威

唔知大家睇咗未，見好多dislike 下面d comment 幾一面倒

同埋有訪問到前線

push幾下算

push

琴日都有人post無人理 下面好多五毛

下面咁多殘體五毛狗, 好明顯係五毛dislike

竟然出咗幾日我先睇到 對自己好失望

係

推！

入面五毛全面進場

3 6 7 9，0 2 4 2！

3 9 2 2，0 1 7 6！
0 2 2 0，3 9 2 2！
7 9 0，8 8！

好冇人性，我睇片已經眼濕濕

咁撚多五毛

連登仔全面進場比個like啦好嘛

PUSH

值得一睇㗎

係thanks 各位

睇得bbc都預咗留言區淪陷
不過講鄺仔段片出奇地冇事

BBC中文留言區
一向出名係五毛集中地
你睇佢其他片啲留言
就算唔關香港或者支國事
純粹講美國事務
都俾啲殘體留言佔據九成版面

推

希望多d人睇到手足上埋去被訪

香港人是無產階級聯合起來反抗資本家的歷史主義必然進程
小粉紅收皮啦

借個位 會員標籤功能

like jor

好多五毛

推
留言有好多五毛
建議唔好理佢地
自己comment同like翻自己手足既comment